咪再叫埃及美斯了，叫佢沙拿😭😭😭

唔撚係叫埃及美斯
係美斯要叫阿根廷沙拿

😂😂😂😂😂
利申 49000